屯門新墟冇人撕連儂場！！

8月26號啲文宣仲係度！！
有無手足可以去藍絲gp叫佢地派人幫手清

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

連儂場貼完麻煩大家影張360張upload上google
撕左再貼再upload
thx